近年除左寒戰外，真係冇邊套港產片大製作

其實諗個劇本係咪咁難？

講到寒戰劇本好好咁

十年

無雙

赤道

同寒戰一樣咁垃圾，仲要爛尾

寒戰抄crimson tide，無雙抄The Usual Suspects，on99，抄啲咁出名嘅

明日戰紀

乜代宗師
奧斯卡都欠佢一個交代

去撚左邊 完全無上映日期

你弱智就收皮先啦

全部大製作都係合拍片
黎黎去去都係幾個男演員+支那女演員
睇本土小品好過

而家所有合拍片一係停哂
一係無限後期中

風林山火彊屍